{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해피존펜션(학암포해수욕장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時でチェックアウトは11:00時です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。 自己不注意による安全事故は本人が責任を負い、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、現場訪問の際には払い戻しもできません。退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することもありますが、その場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可で払い戻しもできません。 ご予約後の当日キャンセルも払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 21時以降の予約の件は確定予約が保障されません。 客室はメゾネットタイプの一軒家になっており、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 キッチン、鏡ルーム、カップルルームなど様々な種類の客室があり、すべて禁煙です。 バーベキュー場は費用があり、利用時間は15:00から22:00までです。 売店とコンビニもあり、駐車スペースもあります。 ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時でチェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、現場訪問の際には払い戻しもできません。退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。また、重複予約が発生することもありますが、その場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。また、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室はできませんので、ご了承ください。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約後の当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後の当日キャンセルも払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプの一軒家になっており、IPTVとWiFiをご利用いただけます。また、バーベキュー場や売店、コンビニもあり、駐車スペースもございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリー海水浴場がありますので、海水浴を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 505
    }
}